其實壽司飯應該係熱飯定凍飯

熱飯好嘔心

暖

對食慣爭先既小學生黎講壽司一定係凍既

手溫

Room temp/ Body temp...

食撚左過omakase未

食埋d cheap shit
爭鮮 唔凍啲點得

lm睇連登班壽司專家發表偉論

常溫

唔鍾意食凍飯
鍾意食暖壽司
自己整壽司都係暖

根據唔同既魚有唔同既溫度，不過室溫居多，講手温同暖飯嗰啲

正常係微暖

36度左右

日本有一間出名壽司店會列出飯同鮨種溫度 好嚴格

微暖d飯係最軟熟

當年嘅明將係幾暖下嘅飯
我肯定

成班老友
大家一邊食一邊拜上天
食住暖壽司成為兄弟